頭先我見到有人話我哋有個中四嘅手足比黑警用車撞死

各位有車嘅手足
千祈千祈千祈唔好好似黑警咁用車撞人呀
唔好咁做呀咁係唔啱㗎
同意請廣傳

千祈唔好

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

我見呢條
但我分唔到係咪人嚟？
5毛話係遮嚟
大家點睇